如果見到71都少人，之後大家只會愈來愈不敢出

唔講咁多 心照

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

唔出就唔出啦 咪能洗板

一人一post推71Facebook Instagram airdrop

同意

pish

驚就輸一世

香港人係勝利球迷

見中央揸fit 輸硬所以直接放棄

能你老母呀，唔出你就收聲，屌你老母臭閪

7月1維園見

推post師

7月1 維園見

Sogo 7月1 號大減價